點樣可以帶起話題？

成日兩三句吾埋就無咩好傾咁
但依然日日搵佢 成日覺得好似煩到人咁

吾你老母

學返好中文，先再諗帶話題

死撚返去讀好中文先講啦
字都唔識多個